蕭生:九龍大遊行日頭冇事!!!

15:50

靜靜地贏唔撚得？

屌你老味係咪玩野

屌

靜靜地....

又jm9

又出黎燈

即係夜晚可以慢慢玩啦大家

大家個日要有心理準備

日頭有事，夜晚無事

日頭班死黑警就出嚟鬧事？

其實佢可唔可以收收皮先

屌 多謝幫手宣傳
大家日頭小心啲

...

要俾多啲人知啊
日頭好危險

Dllm

燒生收皮啦

又jm9啊

唉 屌 夠啦燒山

點解老燒事無大小都要加把咀

真 蕭禁

愛惜大自然，請勿燒山

屌，咩係lor, 講下英國脫勾唔得既，係要講香港和理非既野仲乜

cls

錯咗字

屌......

九龍大遊行日頭冇事!!!
日頭=夜晚
冇事=有事
Or
日頭有大事-300萬人行出嚟, 香港變天

即係有事，屌

姐係日頭要帶gear啦

總之就是香港人星期日會行出嚟

有大事 300萬香港人 香港變天 美軍來朝

蕭生條仆街沒講好事定壞事

可能係全日都冇事呢

佢唔講 你邊有得笑？
佢實情除在講野之外 都無咩用 只係個有錢啲嘅老人家

我本身都仲諗緊唔帶野去好唔好

即係又會好似929咁，未開波已經放tg

有事，唔俾係好事嚟嘅咩？

屌你老母玩夠呢個meme未
日撚日開呢Ｄpost玩膠 阻撚住Ｄ正經post
祝你全家仆街死

老蕭好撚煩

今次又可以打破最早開波記錄

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

唉 咪撚燈啦屌

你個燈神唔出聲無人當你啞嫁

燈你老母

即係日頭會有事定夜晚會冇事?

和理非得罪佢D咩

屌笑死人咩

我屌.....

秒左

會唔會嚇到啲和理非唔敢出

燒山：即係夜晚冇事

會有反對通知書
水炮車係起點等你班和理非
水炮放題
隊形都成唔到
唔好話幾十萬人

我屌你老母

沒講好事定壞事, 任佢講

日頭300萬香港人出嚟遊行
夜晚平安回家

有咩好燈
上次港島遊行 銅鑼灣2點已經射tg

屌，又害人

又燈又時先肯收下把臭口

即係日頭有事
件事就係冇人啊屌你老母
唔好理蕭生講乜
最緊要係人啊

明知自己燈神
靜靜地贏唔得嘅

屌燒山老母！

當一張 memes變成真實嗰陣就唔好笑,
我驚星期六會變成咁呀

Diu

日頭有事
日頭冇事

夜晚有事
夜晚冇事

Diu佢老味
係要燈大家喎

屌你老母

燒山 我對你又愛又恨

妖孼

姐係夜晚有事？

老蕭，俾香港人抖下得唔得 ?

技能可以亂開㗎咩屌

晏就 is okay

好撚煩，燒山可唔可以收山

屌燒山係咪得閒得濟 成日出嚟鳩噏
不如燒山讀下d興趣班消磨下時間
唔可咁多口啦屌

咁就仆街啦

十卜

dllm依家日日走出黎燈係點撚樣啊

match

SHIT

屌，燒山可唔可以收一收皮先
咪撚燈啦

屌你老未燒山

燈神冇講"夜晚有事"，所以唔可咁快下定論夜晚係冇事

屌笑到仆街

咪嘈啦屌你老燒

狗改不了吃屎

想問佢有冇一次係唔燈中 小弟見識少 佢好似真係次次都中

今次信蕭先生

屌... 搵人毒啞佢得唔得

可唔可以搵人叫佢收聲

佢想我地講邊個衝邊個就係鬼

可唔可以收嗲

林鄭做特首

唔怪知得你是P牌 睇少啲燒生啦

即係又要執齊架生出。。。

High quality post
不過唔想真

佢燈緊日頭定冇事

所謂嘅有事應該只係講緊過雲雨

你啱

燒山！講少句無人會話你啞嘅！！！

Pull

屌你老母 有時佢衝出嚟燈真係好嬲

屌！

靚靚地贏唔得既

燈神話日頭無事咁應該姐係全日都無事

推

拉

推行動po 得唔得呀屌你

仆你個臭街

唔洗咁毒既

日頭就開波

休息撚vs燒山

遊行 都要燈 屌 順便燈埋少人啦唔該

出少句聲無人話你啞架

老蕭講撚左18分鐘先講到一個point
麻煩樓主了

民權法案破咗燈

屌原本諗住一家大細出黎

法案未過哂

重未過參議院同侵侵兩關
唔好老定

一定破咗！！

希望啦

可唔可以眾籌求燒山祝福我地抗爭失敗，手足全部拉哂傷哂永無特卸

唔好提驚到晚晚訓唔著

屌你咩

其實呢句野有好多種可能性

係咪玩野啊屌你

去

我買定重保

Why you 燈鳩我哋

其實蕭生講野有玄機 佢有時係打反手牌

但今次係正手

所以大家一定要出

未睇過

佢咪再燈得唔得姐

今次真係蕭禁令

屌你老母燒山

條仆街成撚日喺度燈都唔係辦法，有冇辦法可以叫佢收聲

好撚煩收聲啦

即係夜晚都無事

頂

鶳咗佢先得唔得
驚佢仲多過驚中共

屌你

好心佢知自己有技能的就唔好亂出聲啦

有無人掌佢嘴!?

入黎為左睇呢張圖

你唔收聲無人當你啞嫁

其實燒山有冇上連登?

可唔可以收聲

咪撚燈啦 仆街

姐係日頭唔可以勇武 thx